BE WATER 唔好戀戰 油麻地極大量手足被咬

搵路撤！

推！

油麻地要撤

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

唉
點解㗎...

撤啦

好多畜龍呀

今晚輸咗幾百個手足

戀你老母戰咩
人地一心入去理大比你講撚到戀戰